加魯魯係點解?

加布
加魯魯
獸人加魯魯
鋼鐵加魯魯

咩叫加魯魯?

魯魯修又點解

柒少陣當幫忙